\beginsong{Tomado de la mano}% TODO revisar [by={Francisco Palazón y Martín Verde Barajas}]
\beginchorus
\ifchorded
{\nolyrics Intro: \[G G7]}
\fi
Tomado de la \[C]mano con Jesús yo \[D]voy,
me siento más se\[Bm]guro yendo junto a \[Em]Él,
tomado de la \[Am]mano con Jesús yo \[D]voy,
a donde Él \[G G7]va. \rep{2}
\endchorus
\beginverse
Si Je\[C]sús me dice: ``a\[D]migo, deja \[Bm]todo y ven con\[Em]migo
donde \[Am]todo es más her\[D]moso y más fe\[G G7]liz''.
Si Je\[C]sús me dice: ``a\[D]migo, deja \[Bm]todo y ven con\[Em]migo'',
yo mi \[Am]mano pondré en la \[D]suya e iré con \[G G7]Él.
\endverse
\beginverse
Yo te ^llevaré, a^migo, a un lu^gar con^migo,
donde el ^sol y las es^trellas aún brillan ^más.
Yo te ^llevaré, a^migo, a un lu^gar con^migo,
donde ^todo es más her^moso y más fe^liz.
\endverse
\endsong